DC成日引以為傲為Dark 今集Avengers3可以收你地皮

dark？
marvel做得好好多
依一點冇得駁
唔係用黑畫面就夠
今集個絕望感強到

當MCU電影連黑暗度同深度都勝過DCEU電影時，DC粉情何以堪？

成場完咗一粒聲都無
幾分鐘字幕無人講野

dc fans: 樓主出少句聲當幫忙啦

x2

睇到呆哂

咁廸廸尼引以為傲既合家歡特色咪冇左囉。

利申: 未睇, 唔好劇透。

講真 冇話反dc除左神奇女俠之外都睇齊晒 但淨係一開頭loki果到個壓迫感同所謂既dark已經贏晒以往dc既電影

其實咩叫所謂既dark

雷神裝返隻眼，望唔到矮人星果下好dark

俾唔切反應
十萬個WTF

我估好多人唔知分兩集，同埋睇慣英雄片一定主角打贏反派收尾
今集Thanos贏咗，d人應該估唔到咁樣完

我隔離一排中佬係度屌，話咩:下？唔洗打壞人？
我心諗